[我只係想叫下春]我仲執著緊 但你已經放低咗好耐

同你一齊嘅感覺真係好開心
我未試過可以同一個男仔相處得咁自在
未一齊嘅時間
你對我真係好好
我唔想畀你走
因為知道你條件好好
好多女仔埋身
於是我鼓起勇氣
問可唔可以做你女朋友
結果我哋就一齊咗

同你一齊嘅半年入面
其實我真係覺得自己好幸福
未試過有一個男仔對我咁好
我覺得呢半年應該會係我人生入面最幸福嘅時光
雖然你有時會消失咗一陣
但我覺得你想有自己嘅空間冇問題

但係我忘記唔到一年前我生日
你應承咗陪我過生日
最後都係唔得閒
之後叫親你出街都話自己唔得閒
一日只係得幾個甚至冇whatsapp我
我知道有啲嘢變咗
我真係好唔想完

但我想你開心
未一齊之前
我曾經話過我覺得
拍拖就係大家互相遷就
然後一齊白頭到老
你話 傻嘅 唔拍拖又點知大家夾唔夾
唔夾就要分手㗎啦
我唔知自己做錯咗啲咩
會令你覺得同我一齊唔再夾
但我明白 變咗就變咗
你要走 冇得唔畀你走

我話 不如我哋做返朋友
你話 話要一齊嘅又係你 話做返朋友嘅又係你
我解釋咗好多
你最後覆我話 你鍾意
其實我真係好傷心
可唔可以唔好咁對我

你最後都係冇搵返我
唔緊要啦 你幸福就得
見你同宜家女朋友咁開心
我都好開心
其實我應該要一早放低你
但當生命入面冇咗你
原來真係會好唔慣

我好掛住你
但我自尊心好強
我都主動話想做返朋友
點解唔畀個機會我

我可能只係你生命入面一個過客
但我好想同你講你會一直留係我心入面

叫完春 舒服哂

加油喔絲打

我好掛住佢

人地已經有新生活啦 你係時候要move on

每一個寂寞嘅夜晚都會諗起點解要咁對我

我好努力move on緊 我會更加努力㗎啦
只係就嚟生日 又唔覺意醒起一年前生日畀佢dum低我

因為唔夠愛你 完

忙嘅時候唔諗 同成班friend嘅時候唔諗
然後以為自己成功忘記咗
結果夜深人靜佢又係腦入面閃過

好多人都經歷緊 包括我自己

同你一樣 生日比人dum低
人間蒸發 從此冇再喺我人生中出現過
一齊加油啦

未一齊嘅時候佢對我做嘅嘢
真係令我誤以為佢好愛我
會一直咁愛我

可能係我唔好
令一個本來咁愛我嘅人畀我趕走

以前嘅我 會對好多人好易有好感
然後自從佢入咗我個世界又走咗
我就變到對拍拖冇哂希望

既然最後都會分手
點解一開始要一齊

點解要咁對我
點解唔陪我過埋個生日
你知唔知你對我嚟講真係好重要

變左就冇

如果一開始冇拍拖就唔會變
一切都係因為我

唔好傻啦
從來未到手先最珍惜
到左手就一文不值架喇
唔好怪自己唔好
無人係完美
兩個人點要互相包容先會長久

得一邊一頭熱去努力始終唔會work

點解要玩失蹤
點解連分手你都唔肯講
你知唔知我哩兩年其實都會諗起你

佢講得啱
或者一開始就唔應該一齊
如果冇一齊到
我哋仲會係朋友

點解我最後話做返朋友
畀返幸福你
你要掉返轉頭怪我

但你未試過會唔甘心

可唔可以有時光機畀我返去一年半前

瞓啦 明天又係新嘅開始
只不過已經冇你陪我..

然後夜晚又諗起你 無限loop
我受夠啦
放過我好唔好

萬一佢唔係dum底你 仲整個超級surprise 浪漫生日比你 咁你咪死得

如果佢係咁 我唔會放棄 我唔會話要做返朋友